{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma l√§hen \"Meow\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Mul on pehme kasukas."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Woof woof\". Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa luid."},{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida."},{"text":"Olen hea s√µber ja hoian inimesi turvaliselt."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma l√§hen \"Moo\". Ma annan sulle piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib rohtu s√º√ºa."},{"text":"Mul on mustvalged laigud."},{"text":"Teen piima, mis on sinu luudele hea."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Pardike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Quack\". Ujun vees. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa seemneid."},{"text":"Olen lapsena m√µnikord kollane."},{"text":"Mulle meeldib ujuda tiigis v√µi j√§rves."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mulle meeldib s√º√ºa mett ja elada tarus. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen sumisevat h√§√§lt."},{"text":"Olen kollane ja must."},{"text":"Lendan ringi, et √µietolmu koguda."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen v√§ga suur ja tugev."},{"text":"V√µin kasutada oma pagasiruumi vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"H√ºppan v√§ga k√µrgele ja mul on kott. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Austraalias."},{"text":"S√∂√∂n rohtu ja taimi."},{"text":"Kannan oma last kotis."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"L√µvi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja laigud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa k√µrgetest puudest lehti."},{"text":"Mul on pruunid laigud √ºle kogu keha."},{"text":"Olen maailma k√µrgeim loom."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen seotud hobusega."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"Minu triibud aitavad mul peitu pugeda kiskjate eest."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Leopard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen k√µva m√∂irgamise ja lakaga suur kass. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Nad kutsuvad mind d≈æungli kuningaks"},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa liha."},{"text":"Isasel on suur ja karvane lakk."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Cheetah","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla. Sa vajad vihmavarju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen m√§rg."},{"text":"Ô∏è Olen p√§rit pilvedest."},{"text":"Sa vajad vihmavarju, kui ma kukun."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"T√§hed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen suur ja s√§rav ning s√§ran taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚òÄÔ∏è Teen soojaks."},{"text":"Olen kollane."},{"text":"Sul on vaja p√§ikeseprille, kui ma v√§ljas olen."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen valge ja kohev ning h√µljun taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu lammas."},{"text":"Ô∏è V√µin p√§ikese blokeerida."},{"text":"Rain tuleb vahel minult."}],"options":[{"label":"Puu","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Panen lehed √ºmber puhuma. V√µin olla √µrn v√µi tugev. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Panen lehed tantsima."},{"text":"Ô∏è Minuga saab lennata lohega."},{"text":"√ïhk liigub kiiresti."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Tuli","isCorrect":false},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen k√ºlm ja valge ning langen talvel taevast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minuga saab teha lumememme."},{"text":"Mul on v√§ga k√ºlm."},{"text":"Ô∏è Katan maapinda talvel."}],"options":[{"label":"Liiv","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Rohi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Mind on n√§ha p√§rast vihma, taevas on palju v√§rve. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on punane, oran≈æ, kollane, roheline, sinine, indigo ja violetne."},{"text":"‚òÄÔ∏è Mul on vaja p√§ikest ja vihma, et paista."},{"text":"Ma olen ilus kaar taevas."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Pikne","isCorrect":false},{"label":"Loik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Mul on v√§ga palav ja ma tulen p√§ikesest, aga sa ei saa mind puudutada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin sind p√µletada."},{"text":"Ô∏è Teen asjad soojaks."},{"text":"S√µidan p√§ikesest Maale."}],"options":[{"label":"Vesi","isCorrect":false},{"label":"Kuumus","isCorrect":true},{"label":"J√§√§","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen suur torm, kus on palju tuult ja vihma ning vahel ka √§ikest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Ma v√µin olla hirmus."},{"text":"Sa pead minu ajal sees olema."},{"text":"Mul on v√§lk."}],"options":[{"label":"Paraad","isCorrect":false},{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Piknik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen tormi ajal valguss√§hvatus taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚Üë Ma tulen enne √§ikest."},{"text":"Olen v√§ga s√§rav."},{"text":"Ma siksakitan √ºle taeva."}],"options":[{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Kuukiir","isCorrect":false},{"label":"Firefly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Ma olen see heli, mida sa kuuled p√§rast v√§lgus√§hvatust. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen k√µva buum."},{"text":"Ô∏è Juhtun tormide ajal."},{"text":"Sa kuuled mind paar sekundit p√§rast valgust."}],"options":[{"label":"Sosistaja","isCorrect":false},{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Linnud laulavad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}]}